一食煙就急屎

唔知係咪食煙令到肛門則肉放鬆左

屙親屎要食煙就真

屌你老母死煙鏟

食薄荷煙呀？係嘅話轉隻冇咁薄荷或直接轉醇煙。可能你個人寒呀

我轉煙試下